肥矮毒柒窮 大家中左幾樣

我中曬

唔夠有錢

矮肥柒毒窮蠢笨多暗瘡

咪有中囉 盲左盲埋右中啊你？

大家（中）（左）幾樣 ？仲問無中右？

傻hi仔

窮
柒自己唔覺
肥我都唔覺
矮又唔算好矮，165
毒我唔係啦

算高，我得161

除左矮
其他拍拖之後中哂

得165仲叫唔算矮

165係唔算矮 不過係好矮

利申 我都係165

165? 睇都睇你唔到

161 冇人睇到你

平均身高米7 冇米7都話高

女人嚟講你都算高既

我個名打漏左個窮字

全部都中曬

Me150

中曬

肥絲朋友